德國人已經為我哋站出嚟，香港人有乜理由唔出現

全部同我出嚟